連登開左國際台啦, 我地一齊SHARE出去比外國人!!!

廣告:
TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

要大家唔好玩膠

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政